香港地產股遠期put

沙田同今日件事證明左保護市民安全已經不是警察的職責，長遠而言，鬼佬會離開，樓價會跌

沽港股的話大陸佬可能唔俾收錢，有乜其他選擇？

我認係有啲冷血，sorry ！